你都帢得我地耐

米以為生出黎就剩係比你打